法國自己有超能力

打飛機時可以五秒即射精
又可以廿分鐘先射
打丁打左廿幾年 今日先掌握到